講對唔住 就要原諒？

究竟係邊個教
人哋做錯事 講左對唔住 就要原諒
講對唔住唔係大撚哂

我大撚哂，對唔住

咁你想點撚樣

講完對唔住就扮無事
都要安慰下人嫁

橙

耶穌：人地唔講對唔住 都要原諒

佛：原諒人 係放過你自己

sorry 囉

但係方丈就好小氣

我唔要sorry 囉
我唔要sorryla
我淨係要sorry 加安慰呀

sorry唔夠誠意 要D懲罰先得

講sorry 從來唔係講比對方聽
係講比自己聽，等自己無咁內疚
以為對方會舒服啲（其實唔講好過講呀）

對唔住囉

我都知錯，sorry
係我衰，我可以點

Sorry之後加句 「咁你想點」仲難聽